返m記既入黎講兩句

食得雞翼餐就一定嗌全翼既
咁啲鎚會唔會dum?

同埋賣淨果啲野食可唔可以拎返屋企食

M 記對員工咁撚姑寒肯定唔得

訂貨會訂翼多過槌

咁多左拎唔拎得走

朋友翻burger king，經常可以攞野食翻屋企食

日間同經理熟拎少少都得既，不過都食到厭
轉更個班通常會拎，唔拎都係掉

試過有新仔拎左塊薯餅俾經理大9佢話報警

拎返屋企就肯定唔得架啦！臨放工果下你就可以食。
講真，平時返工期間都係咁食，會食唔厭咩？

如果係我一定驚到賴屎